迷達又贏 反達又射唔出

樓豬比港鐵炒左

轉左去九巴做